廢老係戲院入面打丁

頭先係電影中心睇雌貓們之夜
個廢老坐係E4 得閒無事就開著個電話黎睇時間覆message 已經有人屌左佢但都仲繼續玩手機
去到最後肉緊場面仲要將隻手放係條褲上面郁 你坐咁前好難睇你唔到

你好呀～我見你之前個post講過收到gender電話叫你up transcript 咁最後有冇offer呀？感謝你